發咗個夢 希望唔會發生

發夢見到12號好多人搭地鐵唔舒服暈低

嘩 如果咁啲人輪流暈低地鐵一定delay好耐

到時啲人一定番唔到工 希望唔會發生啲咁嘅事啦